宜家馬路冇晒D欄河真係好危險

大家應該瘋狂1823叫政府整返!!!

真係好危險囉

要打1823搞搞佢

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

首先假設可以召喚二百萬人，當每一百個人就有一個勇武
198萬人去港島遊，大型遊行係畫面撚一路想要既野，亦可以做distraction

當日港島（連登吹雞）以零gear/少量gear 和理大遊行拉仇恨值,行傳統路線，定終點為政總，一定要佔路同唱歌，同時引晒防暴速龍戒備。唔係放棄港島，係用港島牽制，和理非用和平集會就幫到手唔會托手踭，最多呼籲長期抗爭，確保物資充裕。班黑警一定好想離開港島，所以要一步一步向西環推進，佢地又要保春袋留低。
和理目標：港島創造200萬人遊行畫面，牽制恐怖分子主力，協助癱瘓三隧（bonus: 西環搾春袋）

見到港島出防暴速龍出晒，呢一刻各區勇武出擊，先以一百人為一隊聚集（tg協調），達成以下三個目標，
1.爆晒全部黨鐵站（甚至狗屋），以列車為目標，
2. 正式封三隧，手段可以係塞車、燒政府車，偷政府車撞牆等，之後要向大老山隧道，獅子山隧道，城門隧道同屯門公路出手，吐露港公路，大埔道
3.狂爆狗屋，火魔術師主攻同結界師牽制，控場用工兵隊set RB。（對人用水魔效果更佳）
優先次序：
I. 觀塘、紅磡、尖沙咀
II. 將軍澳、黃大仙、旺角、深水埗、沙田
放棄新界係因為我地打唔到，太遠太大唔着數。
勇武目標：確實地癱瘓交通（先封入港島既路、再封新界入九龍既路），解除每區恐怖分子武裝力量，得到武裝力量，積極籌備支援港島

呢一刻政府一定話暴動乜柒乜柒，懇請現屆議員、民眾議會同民間記者會合作，政府話幾時搞記招，你就宣布幾時搞。民議會宣布正式取代現時管治班子，希望用制度內既手段解決問題。你話我on9都好，要有條件承認鬼國主權。但要滿足以下先決條件。
1）舉行真•雙普選，落實高度自治
2）解散現行政府，以一人一票方式重新籌劃
3）解散警隊，追究一切警暴責任
4）釋放所有政治監禁者, 徹銷政治檢控
5）確立中國主權及香港自治地位，永久不變，承接外交及國防責任。
（澳洲/加拿大模式）
議員民記民議目標：確立所有訴求，架空現有政府，確立自治地位，成立屬於香港人既政權

最後一步，以安全為先，勇武重開西隧去港島合流，向金鐘推進，以武力制服所有黑警。和理要向西環繼續推進協助勇武手足，擊潰殘餘黑警勢力。

還望那天共聚煲底，
和勇手足除罩相見。

有d地方過馬路方便咗

有人講過某d安全島係細到唔合理，冇左欄先正路

前幾日沙田見到焊左 無啦無啦

有欄呀，幾個疊起訓撚哂係車路邊，又平，顏色又灰睇唔到實車炒

我見好多地方都冇
WTS ST
好危險
要強烈譴責

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

求下大家幫下手推

九龍塘某大而家冇哂垃圾桶，全部紙箱

無左啲欄啲人亂鳩咁過
要打1823搞搞佢

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

所以大家應該1823多D
等政府回復路面原狀!!!!!!!!!

我經過見到路政處自己派工人拆再搬上車